點解熊仔頭杜小喬幫支那公司賣廣告無人屌?

達哥關注事件就比人吊到撲街?

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

樓主生存喺平行時空？

達哥仲好受歡迎喎

屌 你自己Search番點解啦上Google
好撚煩呀 答左咁多次重日撚日問

達哥本身FANS高質啫
但之前都比人圍屌LA..

話說已經半年冇睇達哥直播

有冇兄弟夾錢比達哥叫佢早啲開台

香港有冇出game呀
邊個俾飯佢地食
賺完人仔捐返d比義士，又為香港出聲又乜問題
草船借箭唱

煩親你咁你咪唔好入黎回我囉

下 黃色經濟圈連人地間鋪播CCTVB都直頭話人係藍店黎
咁牙達有出來行
MING仔又有捐返錢 連登仔都唔滿意啦

你肯咁講Ming仔即刻哭左出來

聽講阿達捐咗成百萬出嚟
不過唔出聲 一直俾人當冇做嘢

ming仔呢啲低質開 梗係冇人理

達哥一向高質講嘢又好笑
佢開台係人都睇

好記得熊仔頭係十一月個陣做過啲咩，咁都比你屌我無野好講
開呢啲post不如做正經野啦

人地幫支那公司拍嘅廣告都掛住香港

達哥聲都唔敢出就收皮啦

姐係點? 撐黃但賺大陸錢就無問題
MING仔捐埋錢咪又係比連登仔狂屌

唔明你班友點解針住達

你睇返熊仔頭幾個月前啲片先
人哋一早戴晒頭盔話都要搵食
一個channel係賣廣告
另一個先係做自己想做嘅事

都睇得出既 下面D CM打晒飛機

我達一直關注事件，關注程度極高，無人能及

你完全簡化晒ming狗既惡行
而且熊仔頭一早拍晒片撐抗爭

你咁講森美係黃
仲做cctvb都屌得啦

個個人標準唔同

戰慄龍卷腳

下 不嬲之前都有人屌森美
黃子華唔出聲都有人屌添

Ming仔係後面俾人屌完先捐錢姐
捐錢無啦啦整個1蚊做尾數當帛金呀？

間嘢大陸架咩

連登仔講到佢藍屍咁WO
你咪試下叫藍屍捐錢比你? 藍屍1蚊都唔捐比你啦
捐左10皮仲想點

其實識做人就會好似達哥咁留返啲錢嚟搞抽獎俾兄弟熱鬧下就算 一嚟可以增進兄弟感情 二嚟可以增加人氣

講真牙達同大陸公司有約 唔出聲又比連登仔屌
搞埋抽獎比大家開心又唔高興
達哥都係想大家開心啫

蛙蛙好波

第一日識連登仔？
一向雙重標準架啦

熊仔頭喺Poly救咗幾多人？
不嬲賺人仔係冇問題，但唔好為咗賺人仔而奶共，冇咗良知而唔敢發聲。

人地黃到金 之前仲仆心仆命入Poly救人
依家賺少少廣告費就要比你杯比你屌？

我屌撚你喇

咁達仔唔出聲都比人屌啦

尊重啦

收啦
呢樣野一早討論過晒啦
又巢返出黎講

如果大多數覺得佢無問題就唔會followers跌到仆街啦

下 賺大陸錢有咩問題？
從來問題係奶晒咁賺

賺藍絲錢，然後用番係黃絲到，完全可以接受。

我地要主動賺，專門去賺藍絲錢。咁樣先可以侵蝕藍絲市場，食左佢地既市場份額。

咪多謝連登仔囉

幫拉，費事其他巴絲唔小心推佢上熱門

達狗就係衰唔出聲
依個時代仲係中立已經係藍

都係個句 我屌撚你喇

賺人仔救手足
有咩問題

牙達有出黎行咩

中立就=藍
OK 你嬴

中立已經係藍？
咁黃色經濟圈應唔應該杯葛中立？

你真係垃撚圾
開個po都唔撚係討論
無位反駁就剩係識縮

达犬關注 =出聲？

達哥係完美世界 請尊重

收皮喇 今時今日仲達哥
不了

你老母就撲街

仆街先係香港人寫法呀 邊撚到鄉下

賺支那錢有咩問題
美國人賺支那錢又要屌？
賺同奶係兩件事

收皮啦 三毛狗

對自己人永遠仲harsh 過藍屍
拉

好撚煩呀達狗

We must always take sides. Neutrality helps the oppressor, never the victim. Silence encourages the tormentor, never the tormented.

-Elie Wiesel

達哥使唔使除埋豬嘴俾你睇全相？真兄弟會明白

鳩達

拉

樓豬真係on lun9

清閱讀理解攞咩？

講明為揾食就ok

On9

共產黨有反共份子
講出你唔笑個下先勁

又吊又撲,係3毛定藍絲,屌定仆有幾難打

followers跌到仆街就一定錯？
咁樣建制派喺區議會攞到四成票
代表建制派做嘅嘢有四成啱？

勁撚多youtuber同一時間拍一拳廣告

牙達咪有一直關注囉
係連登仔唔滿意啫

好

台仔送錢俾支那又駛唔駛割

唔俾

其實樓主係暗屌緊連登甚至成個黃色經濟圈依家嘅批鬥文，完全唔留情面，只要一不合心意就批成撐藍、紅底。甚至有部分係連FC都懶理，例如大瀛喜咁，都係“有人話”大老闆係紅、同中聯辦好熟，一張相、對話、錄音、片都無就屈打成紅。再者係其他行業例如講緊網絡紅人，一個就先撐黃後on9再捐錢嘅ming仔，另一個就一直撐落去後接中国廣告嘅熊仔頭。前者已經永無翻身之日，後者就佢係手足佢有poly所以無所謂。黃色經濟圈要發展落去必須頭腦清晰，切勿雙重標準，勿做黃色港人港地

有咪好囉係咪要一齊食屎先好

撲街有咩問題 吊你

嘩 巴打勁心水清

聽講熊仔頭捐咗兩個億出嚟，不過冇出聲啫

吊梨地老帽臭閪 人地就可以繼續賣廣告 我达一直關注事件 咁樣仲唔夠牙 果然真兄弟先明 連登仔欠我达一個道歉

1.你有記性嘅就會記得佢點幫班大學生撤退
2.冇人話賺人仔有問題，有問題嘅係為咗賺人仔放棄良知
3.ming仔句武力開始對等係十萬零1蚊可以解決？
4.樓主on99

掌心雷，種票，貪污舞弊
講完

聽講你老母係雞 藉問聲伯母幾錢q?
屌你老母臭閪生咗你個弱智仔出黎 周圍撩人
一打

已經fc咗

不過達哥為人低調
更加唔想引起ming仔嗰種鬧戰

我估唔到有一大班人咬住佢唔放
所以先勇敢講出嚟

牽強到好尷尬

中立仲仆街過藍
冇良知扮有

話佢=藍係便宜左佢

賺就陣支那錢
幫就幫手足
有咩問題

杜汶澤都講過口水都乾
我唔洗跪又賺到你錢係我叻

熊仔頭立場鮮明
垃圾五毛樓主係咁話ming仔點點繛
ming仔話星火offensive 呀屌你on99

cctai連衞兵做嘢唔洗你教

吸敵人金 再幫自己人(黃圈/捐錢)其實係最好既策略
最緊要係自己唔好因為錢而改變自己既理念

小妹聯絡到達達哥 證實佢患上左抑鬱幾個月 同時佢都透露左7月未被公開既事實（夠100正評再講），

無論如何，各位不要去達哥既FB攻擊佢，呢D壓力佢未必承受到，因為我好明白壓力會導致抑鬱。

另外，達哥係連登都見到好多網友支持佢，佢無法一一回復，佢話會記在心中，多謝你地。

第一句低質到唔識駁屌你老母
btw如果今日 熊仔頭因為呢隻game
而唔再為香港人發聲
咁咪屌鳩佢lo
一路屌支那一路賺佢錢 係無有問題架

同埋取態唔係要人屌先肯做
我唔反ming達 不過好撚失望

有冇諗過係先後次序問題
我奶完共食完條水 然後再出聲關注下
同我出完聲幫埋手 但依然有蝗國嘅公司俾錢我
兩種情況完全唔同（好似係）

其實到依家都未有一條確實既線
去定藍黃 真係搞唔掂
前幾日 龍門老闆上881講
背後資金有大陸人
靠大陸人搵錢 就當係藍/非黃
佢定義唔係單靠送水 痴連憹牆就係黃

如果以佢條線黎計 熊仔頭已經非黃
其實上面我唔知真係搞事定咩
如果唔係搞事 佢地想講既可能係
點分黃藍 點先撐 點先反
其實真係仲未有一條清晰既線

學毓民話齋，好多撚屌都係以推論代替觀察，以猜想代替認識。
好多兒登仔都係咁

你都on9 依家就係要賺大陸錢
再用黎幫義士

屌分化撚？
定打手阻po 上熱門
搵大陸錢有咩問題
用下你個豬西腦啦
唔洗開飯？
而且屌達狗同Ming都唔係因為佢地搵大陸錢

咁即係屌達哥係大家私怨仇達？

依個大前題係
中國公司點會支持黃絲，你真係當人傻仔

波特王拍條蔡英文助選片即刻俾人解約

接一個廣告=全部收入靠支那？
你個腦裝屎

我屌你啦！我捐101俾你開台囉！
果條 仆街ming仔擺到明玩嘢！

你自己用下你個豬西腦先啦

點睇黃秋生幫英皇拍電影都冇人屌

不嬲雙重標準 達哥要收皮，其他個d放生
include 連登首席男神黃子華

都唔知點解達哥賺錢下就俾人屌

明明咁多港豬繼續返工
而達哥一早就罷工唔開台

而家咪話緊你個黃色經濟圈本身就有矛盾囉
你就真係個腦裝屎

拎十萬出嚟玩嘢

夠100我立即屌你老母呀

你攞十皮嘢出嚟玩嘢呀笨
睇死你啲窮撚十皮都冇 😨

利申達粉 睇唔過眼

拉 樓主生花柳

深黃賺對家錢冇問題

有問題係當對家要你跪果時你跪左

咁如果有餐廳專俾黑警幫襯
賺佢地錢再捐俾手足又算係黃定藍

成班傻鳩以為，幫大陸仔做廣告就係佢送錢俾你洗

你要promote佢個product , 會增加佢知名度同收入

Or連登仔天真以為，做宣傳係純粹係倒錢落海

On9 ，佢有發聲，冇奶共，但賺大陸錢
但反觀㭍頭達：以前有發聲依家冇（令人懷疑佢之前發聲嘅居心），賺人仔（唯一共通點），留言區禁言del cm , facebook cm 屌番人發脾氣
邊到有得比

下唔食 一定要杯 聽人講老細個仔係黑驚 順便可以裝修下

只要有發聲 做咩都無問題
唔發聲就馬上歸邊係藍屍

Promote 成效都係睇受眾
你會唔會睇完段片之後down 隻game
Btw ，條片入面spread既意識，你又唔講
==

出賣手足

依家興講黃色經濟圈，你同大陸仔做買賣，點黃法

你咁講佢仲衰撚過達哥
達哥真小人，奶盡共產黨
其他個d偽君子， 口講深黃，行動藍底 個d咩捐錢去星火，咪當pr費做俾你地睇

因果錯曬
達Ming 係為錢唔願為香港人發聲
係佢地眼中捧紅佢地既香港人係condom

熊仔頭係一直為香港人發聲但係有大陸錢賺

一直都唔係搵大陸錢問題
係你會唔會為自己利益而對眼對既香港問題視而不見

屌你喇，人地熊仔比埋路去救人，達去撚左邊呀！

（令人懷疑佢之前發聲嘅居心）

咁係咩居心呢？ 你根本為反達而反達

企係度賺大陸錢有咩問題，賺多d添呀

二分法？
Delcm, 禁言，發老脾，同埋懷疑為錢跪低因此唔再出聲，先係佢被屌原因
作為任何明星藝人或者kol
可能好多牽制係背後都明白
從來冇人單單因為佢哋唔出聲，而屌佢地

D5毛走晒出尼，可以瘋狂block了

根本啲人唔明白達哥嘅思路
佢一路賺大陸嘅錢 一路捐俾星火

唔出聲係唔想搞大件事

咪話佢奶盡，無問題
等於楊明含到雪雪聲who cares?

其實去到大是大非嘅時候，波台狗都會變做波台友，例如梁義士、721、8月5、10月1咁，樓主都有開post推，可以見到當時連登係幾咁團結。但係因為呢一場運動令到好多唔同年齡層嘅人搵到方法成為連登嘅一分子，佢哋大多都冇受過舊登文化嘅洗禮，所以慢慢緊變成連衛兵，批鬥唔同台

熊仔頭做過幾多野幫手足
淨係理大個單已經幫唔少
走去拎去同達哥比
樓主分化撚小學雞

中國公司會出錢請你做promotion

然後俾你拎去光復香港

會完全不聞不問

真係有人信

唔知樓主屌鳩人嗰陣時又唔諗自己做咗幾多

咁如果要比貢獻度嘅
恐怕會步日本社運學運嘅後塵

由頭到尾咪又係班友因為反送中要人表態撩鳩人又唔見你講?

我隻隻字都識但加埋一齊我完全唔知你噏乜

哦 你思維幾岩你打出黎既字 一樣咁ON9

點解唔賺得支那錢? 係咪on9?

《新左運動與公民社會：日本六十年代的思想之路》
「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折．運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」．

Lol
Why?
冇原因反佢
我只係list out 佢做過既野
可能佢日日上前線冇講添
另外個居心就係借民主上位
但係表達呢一點嗰陣我唔係以item形式落
因為我講咗係令人懷疑= would not know if thats a fact
相比之下del cm ，滅聲咁就肯定係做過嘅行為

香港d供水夠係支那水啦 你不如唔好飲

肯定冇睇過但我都唔知點解廣告公司會比佢出

真係咩？
曹永廉俾咁多人割席 ？
ming仔有冇咁嘅待遇？

x 12

快手負評左
美國都賺中國錢 咪又係簽埋法案

屌垃圾post

抵屌架啵

生存需要同個人選擇有得比？

見好多巴打解釋左你都唔撚明
忍唔住重覆多次比樓主
用下你個豬西腦先啦

丸仔熊我就識

笑撚死 連我想表達緊咩都唔撚知
你縮返入你老母個閪到再講野啦

因為連登仔都係中國人基因， 係中國人就中意批鬥‘

留意番ming 仔係比人屌完先忽然撐黃
另外接左大陸廣告，可能做得唔ok , 咁咪監察下睇下佢以後會唔會咁做，變本加厲就88

樓主真係好勤力 一有位就入

你有冇見過外國人有興批鬥， 拉一派打一派依回事，係冇殻

有幾出奇 十幾憶人啵
大把知識份子愛國不愛黨

分化撚拉

搵食啫犯法咩

偷換概念 人地話大多數覺得佢有問題咋

達哥被觀眾屌嘅原因最主要係佢達唔到觀眾對佢嘅期望。因為雨革時期達哥係有發聲去支持香港人，而觀眾亦期望係今次事件上，佢都會發聲。但係佢冇咁樣做，所以某程度上達哥被一眾粉絲以及其他人有一個既定形象係佢會做返雨革時期曾經做過嘅嘢——出聲支持港人，所以達哥事件裏面，實際上大家並唔係憎恨佢奶共，而係對佢失望，就好似ming仔咁

企係度唔包括被噤聲喎
至於達哥做左咩我又唔係真兄弟點知

你都知無人知你想表達緊呢？語癌學人開post

cls講完黃之後宣傳藍都ok
咁我今日ig些牙完文宣 係咪可以食返個吉野家先

唔奇
但你要係中國做生意，同黨作對
我包隻game過唔到審批

其實都有嘅，但會喺恥笑多於批鬥
例如佢哋會整mems去笑一啲佢哋唔認同嘅抗爭行動，但係都係笑完就算

人地poly嗰幾日睇netflix呀dllm你知唔知呀
佢真係做撚左超人呀 比佢著件戰衣拍下片收下錢啦

中資係喱個時勢都仲搵黃到咁嘅熊仔頭 可能喱個中資係手足呢⋯⋯

盡做 水費都係比中國架啦

但係ming仔6月9、6月12都有遊行示威
所以佢嘅問題係達唔到觀眾對佢嘅期望

其實有無detail係點救
次次一問 個個都話熊仔做好多野
問真d又答唔到d咩
再問就屌：洗唔洗寫埋report比你啊sir？

係既 弱智仔真係有眼睇

依家單又令我回想起，幾年前eminleo俾人踢爆左係深圳政委

佢班fans都洗白到佢臥底反共

人地樓主Poly嗰幾日仲追緊韓星㗎
點解你唔屌鳩下你啲韓狗幫支那接過廣告

達哥擺明比人狙擊

食元氣 扑野家 美心都可能會比人影相批鬥啦
唔比食條友又曾經出過去貼連儂牆 去過遊行咩

係囉，你唔諗下點解唔同，求求其其就話雙重標準，你都係算吧啦。

洗唔洗又比你睇下我韓狗偶像又貼過幾多你香港野?

捉到戇鳩仔了

d 捐去澳洲好過

佢黃到咁都有支那公司搵佢拍嘢我無嘢講
但隻game我就一定唔會玩

Ok / not ok
屌/唔屌
兩樣嘢有段距離

依家做咗嘅：拍片幫大陸遊戲賣廣告，賺咗人仔，並有可能為其遊戲提供左熱度，同時喺片中加入同政治相關意識

絕對唔係宣傳藍（意息上），亦都唔係好似你所講咁食個吉野家直線比錢藍賺，遊戲商要賺錢，一係遊戲內廣告，一係玩家貨金，而呢條片又可以幾大成效，去達致到以上嘅嘢呢？

而佢一向有做嘅嘢：不斷發聲+救人

可能有做錯到，但未至於要屌？

幾時你個韓狗偶像變左金義勝？

我偶像係邊個洗唔洗寫住係額頭比你睇?
見條友大大聲聲韓狗前韓狗後咪比下條柒頭睇下人地韓國人都有幫香港人發聲囉
咪得呢D戇鳩仔大大聲聲韓狗前韓狗後

人哋話係就係啦
問咁多想批鬥?

係囉係囉係，好似依家總統選舉D candidates 都比唔支持果D人整memes笑， 但未去到批鬥·

批鬥下自己先啦 弱智仔
2年前仲睇CCTVB

連登仔不嬲雙重標準
d 公司 被迫交cctv 俾警察就即刻被裝修
呢d 撚樣奶晒共就扮睇唔到

有人屌鳩迖狗賣廣告咩？

我唔知既？

奶唔奶共又未到既..
只係我覺得如果係達哥呢D拍呢D廣告 死得仲慘
但熊仔頭就次次都有人撐佢點撐香港人 POLY個陣點點 完全合理化晒佢幫支那賣廣告既事 但有D商店連播CCTVB都即刻比人批鬥係藍店

達哥連台都冇開 賣咩廣告？

樓主你睇哂段片未？

連登仔係雙重標準㗎啦
大把人話食中資麥當奴冇問題

等陣 搬緊個龍門過來

立場新聞仲幫呢隻支那game賣廣告
要唔要去批鬥 ?
定承認自己門檻set得太高 ? 反共反到自己變埋共, 搞黃色文革

黃到咁都照樣有廣告接，咁一開始班youtuber 同達哥怕乜鳩？

其實大家接唔接受黃絲賺藍絲錢
再用筆錢投入番黃色經濟圈

利申無屌過達哥

晨早表咗態可接受啦
老實講大把連登仔份工個老闆咪又係藍紅
唔通個個都辭工咩

應該欣賞呢個公司先係 明知熊仔頭黃到金都搵佢做生意

有咩好得過拎藍錢去拍黃片？手足唔係一個窿

人地發聲小左幾多job 難得有公司肯搵佢地做宣傳
就算啦 當中亦有暗示出香港依家既情況
人地支那都唔介意 你介意？

好撚明顯係態度問題
支迖為咗賺廣告 連六四都唔敢講
Ming仔為咗拍TVB個節目 瞓到11月先醒
咁熊仔頭賺人仔又有咩問題 佢一路都有出聲有拍片

樓主分化9 拉

賺支那錢有問題？佢又跪低奶

我只係知北京玩蟹科技開發

杜小喬

唔係下話，你拎兩年前同上個月比？樓豬係咪真心膠

屌住支那咁搵支那未仲好

佢地無屌過支那 只係屌港共 咁多人比人呃左

其實間廠都幾撚大膽
搵個黃到金嘅人做廣告，睇返質素應該比咗唔少

好多支廠都唔敢搵香港人做廣告

Btw台仔真係痴撚線，唔洗點宣傳都大把人玩課金

今年先關心時事?

杜小喬facebook咁喎

寫實

咪果頭幫小薯茄做打手
呢頭踩熊仔頭啦 好撚嘔心

人地就係驚 你批鬥人幾可亂真先 嫌煩都入嚟屌你

個個post都死jer達狗
自己偶像就話搵食姐 唔計啦
扮睇唔到 唔屌lu
你老母就真係生活平行時空啦

黃子華喺大陸拍緊戲緊係唔出聲啦
班友仲話佢係退休先唔出聲喎 笑死

... 係唔係quote錯人？
我話達哥好受歡迎喎😥

下 童童為左場運動比人拉過
撐下小薯茄有咩問題
但次次D人就屌牙達唔出聲=藍屍
又話熊仔頭係POLY為手足付出好多
但永遠都冇事實根據WO

我咪話你聽達狗唔受
好難明

冇人識

有本事先可以唔跪住賺人仔
仲一邊賺人仔 一邊鬧大陸

台灣有波特王 香港有熊仔頭
反觀達哥就自己收口
仲要滅埋兄弟聲玩censorship

達狗=完美世界m賺人仔 屌你老母食屎狗
其他人賺人仔=吓搵食姐 屌你有咩所謂 分化狗

MING仔初初D人屌柒佢咪因為佢接左CCTVB JOB就屌
人地個陣都唔係藍啦 已經比你班友屌到佢慘過藍屍咁 到最後捐埋錢仲咬住人唔放
牙達直頭一直關注事件唔出聲講到明反送中就比人屌WO
人地波特王一開始有撚鬧大陸咩 人地捍衛緊自己既本身既野
而唔係好似連登仔咁只要人地唔岩你少少心水就即刻屌人 要人表態囉

用佢自己youtube channel名氣黎宣傳藍game都唔叫幫佢賺錢
你咁講嘅 Mingjai捐撐十皮野夠幫到手啦
幫TVB拍旅遊片都係外判姐
夠無你所講嘅直接宣傳藍色概念
用返你個句：
Ming仔可能有做錯，但未至於要屌？

俾我就一定賺曬支那啲錢
而且熊仔頭啲片係支持手足架

一d問題都冇，佢賺到大陸錢但唔奶共係佢本事
到今時今日連大陸錢都唔俾賺然後話搞黃色經濟圈唔係學生就係弱智

賺敵人錢繼續插敵人係佢既能力高，點解要眼紅人？

加上熊仔頭6月9已經開始出聲，佢都依然做到生意已經好難得

係咪想娛樂界個個俾你地分化到死晒冇人搵到錢冇人出黎先滿意？

noted

大佬依加你唔知頭唔知路開post, 屌柒你又唔得??? 屌親你玻璃心既既咪自己做多啲功課先開post囉

我地既目標係賺大陸錢唔俾大陸再從我地到拎錢走，用大陸錢黎興建香港，美國做緊一樣既事，有國際觀得唔得

Ming仔話自己中立但言論係藍 仲話星火協助暴動嘛
佢捐唔捐錢係佢嘅事 但佢作為公眾人物 Youtuber我比較關心佢言論

達哥就算吧啦 你試下佢開台果陣打8964/香港獨立丫 已經學埋共產黨玩censorship喇

波特王為左唔俾大陸叫中國台灣 拒絕左好多大陸show 連微博百幾萬followers都放棄埋
呢啲咪骨氣囉 你估捍衞自己嘅野唔洗骨氣咩

放棄全個中國市場 賺少幾百萬 有幾多個人肯呀?

Ming仔幾撚時話自己係中立啊，佢講咗十次自己係淺黃，講埋原因，都俾人屌話係中立。捐埋錢，照屌，星火咪唔好撚要佢啲錢囉，連登仔咁撚威，個個捐返個十萬啦唔該。

有無人有玩 留低名加個好友
Ssr卡勁難抽 抽咗幾十張先中一隻地底王

啊連登仔，ming仔2017開始拍啦，2017你反緊cctvb未啊拍咗兩年 咁叻你直接同cctvb話唔撚拍

當日我喺poly dm佢唔應我

好威？

我都已經fc咗熊仔頭捐咗兩億

無人想知呀垃圾屎

做咩話自己係poly個陣都唔關心柒少陣啦

有咩問題？？？
賺鄰國錢無問題員
係比錢鄰國賺先比較要諗替代品

得啦，好撚叻啊，滿意未？

正經嘢唔撚做係度講垃圾

831

又一個盲，唔會fc既人， 好多人都講左，達哥chatroom係洗版先會bam, 你打「中共死全家，香港獨立，光復香港，什至打達狗奶共」
只要唔係洗版，都係無事的，好心唔好成個藍絲咁咁易信班打手啦 唉

請善用起底功能

比錢大陸賺就話屌姐
佢賺大陸錢又冇奶共
咁做咩要屌

Google 品蔥

唔dl咪得

少事 楊明唔好睇佢on99咁，其實佢係手足嚟

已fc

瞓撚醒未 依家係屌緊佢同支迖一樣自我審查
我話撚知佢幫邊個拍 幾時拍
我依家就係屌緊佢為咗賺錢連良心都唔柒要

係咁架啦

樓主係咁㗎啦
佢嬲我笑佢poly嗰幾日開po追星
然之後今日走去批鬥熊仔頭
唉肉酸7.7

賺人仔唔緊要
扮深黃個下先on9
仲要有人幫佢洗地，更on9

黨鐵前線係深黃

熊仔頭個頭套黃到啡tim

賺錢同職業道德兩回事，違約俾你講到好似喺連登回覆兩句咁撚易

俾你講到好似喺網上講兩句就會違約咁撚易

弱智仔真係弱智仔
睇你個傻閪樣咪呢一年關心政治
雨革過後已經罷睇cctvb啦戇鳩仔

笑撚死 波特王係叫蔡英文總統 比支那公司叫佢下架條片阿
連佢比人屌咩都唔知

係阿 好似你cctai傻閪咁
出去做過咩要上連登 ig打出黎?
出過去洗唔洗同你交代阿

一知半解咪仆出嚟柒啦 睇下人地執行長點講

我昨天留言有寫到，很多人不曉得當初撩妹在對岸紅到爆的時候他們一堆節目都有邀請波特去上，而且都是超知名的大流量節目，而我們沒有去上....
.
為什麼??因為當時節目都要寫上"中國台灣"所以我們拒絕去上，如果我們在那時就跪下去上節目的話，現在微博的粉絲應該是幾百萬起跳的，這都是各位不曉得的。

咁有冇罷睇韓星啊你
講緊跳舞唱歌嗰啲呀

咁多人屌你
等陣你會唔會去追韓星fan gp尋求安慰

Fans gp 啲人應該會認同你
同埋我都上網睇完降魔的之後冇再睇TVB

Nono
Ming jai 被屌原因
係忽然黃
因為開始有人話佢，先出片
同態度問題
捐錢留1字尾
個心態咁樣邊度有不完美可言
但係熊仔頭
一早已經開聲
係宣傳呢個game 同時加入我地呢邊既message
先算得上可改善而instead of 屌？

賺完大陸錢再捐，手足唔玩唔課金， winwin雙贏

笑撚死 你不如幻想埋我係藍屍啦
咁撚鐘意幻想既柒碌

係阿 我去fans gp到拎認同感阿
咁都比你知道? 你係我心入面條蟲?
夠18歲有得投票未阿傻仔

點解個個都話我表明係黃 仲賺支那錢就係我叻 因為我可以將d錢幫黃圈
但有無諗過人地支那公司因為個廣告賺仲多 俾你個雞碎佢有咩所謂
巴打應該宏觀d睇 睇遠d

而家話有班友批鬥上腦囉
牙達單野一早講左係班友洗版先bam就咁打1,2句有撚人bam你咩
係班批鬥友發大黎講 又話佢乜乜同大陸公司有合約 唔出聲=藍屍
熊仔頭就接大陸job 但為反中送付出過 poly講到佢救左好多人(但無人講過係點救)就無問題
點解牙達ming仔呢d做左少少唔岩心水就即刻比人批鬥阿
因為無付場運動付出過?